---
title: "Artikel über Organisationen"
---


* Bürgerinitiativen und Vereine bilden gemeinsamen Dachverband - „Allianz gegen eine feste Fehmarnbeltquerung” [(https://gegenwind.info/260/fehmarnbeltquerung.html) - Gegenwind 260, Mai 2010
